大埔「連儂牆」繼續張貼可能涉及警員編號及姓名圖片

根據網上片段，在大埔墟港鐵站附近行人隧道的「連儂牆」，凌晨有多名手持盾牌的警員，到場撕下牆上部分紙張及圖片。本台向警方查詢了解事件，暫時未獲回覆。

記者早上到場所見，「連儂牆」上大部分便條已被膠膜封好，繼續有市民寫上字句。現場可見，可能涉及警員編號及姓名的圖片，被貼在隧道內。

期間一名男子因撕下「連儂牆」上的字條，引來在場市民不滿，雙方一度發生口角。有市民說，支持設立「連儂牆」，可讓大家有渠道發洩怨氣，但不贊成涉及人身攻擊，亦不應將警員個人資料公開。

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

話撚左會撕一貼萬
班撕紙狗都冇撚腦

一係就撕走哂 等我地唔知佢的目標係咩
而家剩係撕幾張
我諗隻狗心諗：都唔知係咪靠害

公開資料黎喎

警察好快會譴責公務員事務局

岩岩有個廢老係到屌2個女仔
又問你地係唔係中國人
又話鴉片戰爭
最後比人屌走左

貼私隱我覺得唔好，貼剪報大頭相咪算囉

予以表彰

今晚又有獅子狗出動嚕

冇鴉片戰爭香港點開埠

無計，班狗冇讀過大學，唔知道民主牆一向有個文化，叫做

撕一貼十